遍地開花不如集中焦點去禮賓府啦

既然政府完全唔理大眾香港市民既訴求，依家仲要用緊急法去凌架法治，倒不如全港市民今晚直接上花園道對準當權者圍堵禮賓府啦，柒婆晚晚就安坐家中睇住香港人死，何不直接煲大佢，反正佢地已經用實彈同武警，全世界一齊做返一次和理非，等全世界煲大佢